結介師請入...

1。 港島有個好嚴重嘅問題，大家成日以為周圍好多欄杆同垃圾桶可以做到rb，但個問題就係每次發夢，就有大批街邊物資消耗，政府唔肯定係唔係特登唔加返上去，但明顯見到鐵欄無重裝，係咁以用橙色膠帶連住，加上而家隨街想搵個垃圾桶都難，下次set rb仲有咩可以用呢？

2。結介師人數，器材，知識都好似唔係太夠，其實結介師喺發夢真係好重要； 我相信如果有足夠數量的六角匙，會多好多結界師出現

#光復香港🇭🇰